7仔個布丁狗杯好靚

要餐餐食7仔換比女朋友

第一眼就覺得好樣衰
Crossover 得黎完全唔夾